究竟共產黨有幾驚陳奕迅？

成個連登嘅post都dis佢，咩睇演唱會影響投初選，究竟做乜鳩咁怕一個人唱歌

真

Eason 一定係共產黨致命武器

Cctoy d. 單細胞生物係咁上下

E神

究竟共產黨有幾驚共產黨?
成個連登都響度dis佢

回晒塘

eason就係共產黨的春袋！已經被美國削了一半！

凝聚到香港人既野就會驚
例子: 足球 曾俊華 eason etc.